分開左一個禮拜，已經好掛住佢

但佢有掛住我嗎

追啦仲開post

無

請馬上出去識新人